好多飲品原材料係水，但係價錢平過水？

咁不如直接賣水唔係搵得仲多？
7仔水一枝10蚊
好多垃圾野飲仲賣得平過水
咁不如直接生產水黎賣好過啦

美國聽講可樂平過水

鴻福堂曠泉水
健康工房蒸餾水

做返低d 水嘅價錢

歐洲好似係酒平過水

人無左水會死

水賣唔多
薄利多銷

marketing 上水係一種用嚟比你去比較嘅嘢，令你覺得既然水都賣10蚊，可樂賣5蚊係好撚抵，就會好捨得去買可樂。

歐美牛奶平過水

即係水賣貴左 唔係其他野飲賣平左

係家興見過500ml啤酒賣$3.9

都唔同
一支支水 大部分係礦泉水 蒸餾水
飲品原料係水果d係普通過濾左飲得既水

唔同

純水既standard 好高

testing成本股同過濾系統嘅要求係要符合國際工業標準

歐洲德國平過水
澳洲牛奶平過水
btw 水本身就貴

唔覺

澳洲 水貴過奶 羊多過人

果d燕京啤?

1999？

青島

見到都開心， 7-11 14蚊兩罐

我講燕京的原因係ok 9.9蚊兩罐, 一罐就$10.9, 完全推翻我對數字的認知